屌你老母，無呀！

你老母我已經買左個keyboard有2個F5，我都入唔到去囉！
屌你老母!